iOS app版用唔到！！！！

有無巴打係咁！！？

用緊嚟回你

硬係覺得今日上lihkg好似慢左，入親大部分post都要稍微load一load，有冇巴打一樣？

呢個真 有時要等一陣 reflash有時要重開先用到

web版好慢

我都係 我仲以為係自己數據問題

人多麻

app版同web版都慢左好多

比平日慢左好多

手機冇事

Ipad唔得

Agger啱啱開左poat

仲未用到 點算！

ios 版都覺得好慢

有時要load 兩次先入到post

窒住窒住咁

admin幾時出來交代下發生乜事

今日好似死死地

用緊iPad答你

隔一陣會斷

Ios 慢左好多以為係wifi 問題
原來係lihk 事

datacenter 有啲問題，已經處理緊